數碼通sales入

就完約 想轉
之前有人打黎$23x 4gb上網 好似比人搵笨
想睇下有咩plan